減肥tg群 (真肥系列)

因為工作壓力,半年黎停運動無戒口,肥左好多
就黎去到重量級肥絲地步
真心減緊
2星期已減3kg
堅持每日運動+跟營養師食

希望開個tg group 搵同樣重量級人馬
或者減緊既你,keep住運動既你
有好多減肥知識既你

留低你個telegram

有人一齊減share下互相影響真係會開心努力好多

Lm
Ilovecandyy

2星期減左20磅

不過之後又遇到D事無咩認真點減落去慢慢回升番

BTW我既方法好極端，依家打算繼續減番，可以交流下

@i_am_secret

想問點2星期減到咁多

Lm想入group
減左好多年
幾個月前跟左營養師
靠改變飲食習慣減左15磅
但呢一兩個月停滯不前
Telegram:

lm @aifosylf

少肥入唔入得
主要想知大家會點減同有咩常見問題

利申：營養系fresh grad

LM @ytcjytcj

大肥 搵大家一齊鼓勵大家

下決心跑步減肥先黎病

肥到仆街，快啲屌醒我

130kg算唔算真肥

ok就add我啦
@ducktang

留名等入group

求加

oovnop 認真想減

[member]

@Kmannn 想學野

麻煩再加一加我

@Fr999999999
想入gp

Lm

Lm, 可以加我入group 嗎，平台期左幾個星期未跌到磅
Id# terriblecold

真肥
斷斷續續幾年減咗25kg左右

減左年半 乜都唔減到

Idunkeyy

Dunkeyy

開始想由飲食入手

Tomlamtk

數字上唔高 但脂肪率爆高 求加

@Cws616

會一齊做運動先最好
@TMRwlb

加我

Mcchan1220

加加，真心想減

入職後體重爆升，冇動力減入唔入得

利申:啱啱做營養師

170 90kg
不斷肥 肥到幾唔開心

173 差唔多170鎊，跑極都瘦唔到，好氣餒

想入

加me

我都想入

減肚腩

Telegram:

真肥，男子最肥190lbs, 而家應該係180-185左右

曾經試過180磅
上年努力減 減到百四磅左右停滯不前
已經將生活方式變到最健康 少油少甜1200卡路里有氧重訓咩都嚟 想學下野

Tg : Fatfatfatpp

好厲害呀

Lm真肥，

190lb 點睇

@jedihk
求入

想減肥求鼓勵

留名入grp

小肥仔一名， 減磅中
++

依個先岩

92kg肥仔🙈

想努力為夏天準備!

肥仔求入gp
想知點有效減肚腩

日日番工坐足成日，
屎忽大腿肚腩愈黎愈大
收工就好攰唔想郁
想搵真肥巴絲一齊報下course 做下gym

留名減肥

270磅大肥仔 求入group

LM

想減廿磅
求入group: yonghwa

tg josh787 肚腩仔

想入gp
tg: yiiicc
前日開始減緊

求入gp 真肥

Pls add thx

Tb0631

可以加我喎 tg名:what2dola

肥左10幾年，
的起心肝
聽日去打拳減

利申80kg
求互勉
怕聽日最後都唔敢去

求加！依家我80kg,減極都減唔落
仲有有冇知肥仔波點減？

想減肥

肥絲

想減肥搵人一齊做gym

小肥想入谷

勁肥 求鼓勵減肥
Tg:

80kg肥仔

PeterYau
好肥好肥想減

利申：90kg大肥仔

介唔到口

自己一個好易冇動力減肥：(

一齊傾下計

求屌醒

仲搵緊客呀？無牌教練

我無入group亦唔駛減肥,近排見你活躍左,讀左教練牌未？

100kg肥仔😭
tg：ericfffef

想減5-10kg左右

求kr

Lulu0906

一齊減肥啦

求加
Tg:hiautine

搵人一齊做gym 80KG 肥仔求入group

加tg

[member]@wai1234567 [member]

希望入群一齊減

跪求入群 都想搵屯門區/將軍澳區巴絲一齊做運動

130kg見唔見到自己條丁

求add

s091220

絲打體脂由28減到22，努力減脂增肌中
tg: jackiegym

巴 180高 172磅，算唔算真肥？

加我唔該 我係大肥仔

想搵人一齊跑步

紅磡搵人一齊跑步健身減肥

想入group
天生肥底

thx

lmlm